啱啱第一次睇地厚天高，睇完訓唔著

光復香港
時代革命

睇完迷上左天琦

又要失眠，希望將軍澳嗰位手足冇事，點解要佢付出自己條命

天琦好好J

從不知天高與地厚漸學會很多困憂

如用這歌 可以代表我

唔敢睇，睇親都會瞓唔著

天琦